認真一問六月一號點解係過左半年

唔係7月1先係過左半年咩
定係有咩特別意思

認真答
好似係得你咁覺得

[行動POST]615全民放假悼念日